男朋友唔俾我著背心、裙

利申左先我同男朋友係姐弟戀，差一年，但佢處事等等各方面都比較成熟，所以唔會出現我要照顧返佢轉頭，或者好似春嬌咁怕佢長唔大。

入正題，其實成件事好簡單，就如題目所講佢唔俾我著背心、裙。Off shoulder就要成日都同佢一齊先著得。佢嘅原則係露肩ok，但露腰、露背、露胸就唔得。裙係因為佢怕我露底所以唔著得。短褲都可以接受。

我知佢係擔心我先咁講，係男仔都唔想自己女朋友俾人睇洩，我明。咁但係大佬，女人都想靚啫。我唔係啲咩大波妹，係果啲飛機可以安全降落起飛形，我就唔信佢唔會係街望靚女

女人有人望某程度都係榮幸黎
有時唔一定要大波，長腿，或者對波細細地先多人望

臭雞 ！

佢真正意思我明。佢覺得你肥著得唔好睇，所以叫你咪著，你當局者迷唔明唔奇。你一定話唔係呀。。。。但對不起呢個問題只有男人先會心領身會，女人(no way)。。。。。。完。

心領神會

我著得不知幾靚

咁鍾意俾人望去做雞囉

那來的自信呀，臭g

男人唔著裙都好正常

一年姐咩弟戀

佢都係因為緊張你，驚你比人眼望望先咁講姐，如果你真係好渴望比其他人望，就你自己決定啦

同佢講，著裙方便野戰

塊閪又唔會咁大味會好食啲

圖

有男朋友仲想周街俾人望
我唔明呢啲女人咩心態

但同佢出街又比

分手啦叫佢返中東

中東

屌
有男朋友仲想俾人望 你去食屎算啦
我都係男朋友 我都會唔俾呢啲野

Gay post

咪係

你男人黎㗎，你醒下啦仆街

飛機場著背心會露lin,你男朋友為人著想唔想路人洗眼

做雞唔洗著

毒撚話背心同裙留返著比我一個人睇好喇